美國禁運高科技產品 咁我仲買唔買到大疆無人機？

想買mavic 2 pro 好耐

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .假消息標題黨
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月13日遍地開花

7一維園見
Facebook ig airdrop

dji大陸機黎

果條5毛黎